「popo 睇路」太公報擬「十一殺警」令国慶變港殤

太公報已經寫好小說劇本，等10月1日国慶，就會幫升級警方升級至實彈射殺，同時升級示威者道德底線。

示威者明知警方殺咗唔少香港人，都未見過砍斷警方手手腳腳，最多打佢一身。

警方一直話香港人係「曱甴」，早前仲話維尼忍唔到10月後，依家101太公突然又話要「殺警」，再加上日前員佐級話要用「實彈鎮壓」，明顯係想為「屠殺港人」開路。

即是咁，警隊明顯收到上頭話唔可以明面殺人，只能暗殺。但暗殺包唔住，示威又無減少，中共一直搵方法想示威升級，等示威者殺警先。

我懷疑案發時間會係10月2日0時0分左右，盡量避免接近10月1。

我就覺得警察無明面殺人，示威者好難暗殺警員。
要令101變国殤，唯一方法係將101變成警員殘殺市民，而唔係示威者殺死警員。

所以警察自己睇路，由其係覺得自己白果啲。

冇聽過
不過港共聽過破窗效應未
有第一隻狗仔死,其他都好危險

白痴黑警，由頭到尾以為示威者想殺你

屌你老味隨時最後係你支持嘅大陸/香港政府收你皮

做黑警變左做烈士，笑撚死

所羅門已經知道呢個劇本

殺乜警啫，呢啲叫天譴

推

問左大大未先。。。。捉到就算係唔係休班及有任務，當天一定會被condom